HKBN 家居寬頻上網 續約

想續HKBN1000MB嘅 Plan 有Plan嘅留底聯絡電話

add 咗你TG問續約
巴打無應機喎

搭單,我都想續HKBN1000MB, pls contact